銃夢睇來都開唔成續集

係美國開畫票房爆唔起，現予計首週美國票房上畫4天只ard 3千萬成績一般，
電影高達1億7千多美元製作成本睇來都好難有＄賺了
另CAPTAIN MARVEL都遇上大麻煩了
由最初予期首週會開出億5~億6爆票房，現大幅被調低至1億，
看來美國票房予售比開初發售後有很大跌幅

好多好戲票房都麻麻

cm好多人都觀望態度
不過大把女權吹雞去睇啦⋯⋯

唔睇好大媽
一黎到就做主角救世界
咁我追左十年班角色做乜撚？

最可惜係叫好唔叫座

市場根本消化唔到咁多A級大片
以前就話編劇、導演爛唔收得係底死
依家套套跟公式咁拍電影公司控制哂一切
係確保到質素但又幾乎每個月都有你叫邊個套套都入戲院追？

驚奇隊長真係選角太差
完全令人唔想入場睇

第二集叫春夢

奸角係黑人仲要死撚埋
票房點會好呢

又唔好咁快下定論
初初水行俠北美個邊上映都話票房仆值啦
有邊個會估到佢總票房11.21億呀？
觀眾口碑好重要
而家要睇後勁
求神拜佛一定要有續集呀

套野賣廣告賣得咁行但係個故仔就支離破碎，太貪心將3本漫畫既故撈埋黎講，又唔好好講一講個世界觀，剩係得d動作場面搭救

續集edward norton 做羅亞博士都救唔返啦

利申： 占士金馬倫+ 漫畫fans

始終依套係日漫改編，
水行俠係老美自己漫畫
日漫拍成老美電影無邊套好下場
睇來銃夢都好難打破依個命運

未必會蝕，Alita賣海外，同埋streaming應該好好賣
不過唔係大賣囉

咁撚好睇，要出續集

唔要摩動球，唔出羅亞住。
集中講賞金獵人條線，以蟲蟲頭做大boss,黑人做陪襯先，咁會好得多。

水行係呢到某啲人話仆直啫本身已經同期冠軍

幾好睇

Exact7ly 大佬人地蟲蟲假假地都大佬黎，變左嘍囉打手，又無哂佢d背景，無左佢d噁心野

搞到成套野搵個吸引既大佬都無

上映前已經無乜人睇好，由原本聖誕檔期已經預測係炮灰，
好彩而家情人節檔無輸比同期兩套小本戲，輸得無咁難睇
另外年頭被寄予厚望嘅Glass同Lego Movie 2表現都低於預期，
後者票房直頭比首集大幅插水

不能同意更多
理想與現實

漫畫係神
電影差太遠 散收收

全人類儲錢等睇復仇者4

跟本今個檔期套套都扑直，樍木個套都唔收得

竟然。。仲以為美國鬼好鐘意睇lego

又係成班漫畫撚喺度發爛渣係都要跟足原著
我同朋友睇完都好想nova呢個幕後黑手快啲出手
好心你哋咪下下咁自我中心啦

有你呢d人，所以黑豹咪提名奧斯卡囉

Glass收得低過預期都唔算點既
套戲拍左2千萬美金成本only
家下點都賺左大＄，印度佬成本低刀仔割大樹

今年啲戲真係唔收得

九唔搭八

銃夢好 唔好睇？

Cm真係出奇
根本睇完無限之戰
都一定會睇埋cm

都唔明你留呢d言有咩用
睇過原作個個都想佢收得 入得黎留言都想有下集架啦
睇左咁多post都冇乜原作fans發爛炸唱衰呢套野
大家都鐘意理應同聲同氣
硬係要咁樣講野 係咪要攻擊下人先安樂

黑豹力架孭飛唔想睇~大收
Wonder Woman講女權唔睇~大收
home coming重啟第三次唔睇~大收

驚奇隊長選角太差唔想入場睇~

如果剩係講我自己
黑豹睇完trailer 2之後係想入場睇
但係驚奇隊長係睇完兩條trailer都係唔想睇

咩同聲同氣 套戲跟返原著你咪順氣
事實係入場睇呢套戲嘅人好多都無睇漫畫
喺外國應該九成無睇過

你係marvel or 英雄片fans就咁諗
好多唔係fans觀眾入場睇戲娛樂下
睇完套套戲餐餐清

我之前都講過日漫改編黎係算好好
咁上黎講下自己期待都冇乜錯掛 有邊套改編戲係冇比較架
你咁撚唔妥咪block鳩哂佢囉
MCU DC個d開黎都無用啦 一致要唱好好睇咁囉
你又唔就走去了解下人地點解咁講
你話睇都覺得電影好睇 我實比like你格

Lego movie🤷🏻‍♂️

無睇過漫畫
睇完無性趣睇下集

好睇，入場一定唔會後悔
我平時唔睇3D
但係呢套比較推薦3D

thanks,咁要睇下了

只係金馬倫太有自信
但我接受到有motorball
因為有motorball先帶得出hugo同alita既互動

原作同ova係接近0, 如果咁樣擺落戲仲伏

但認同boss戲真係鳩鳩地

撇除樓上講嘅唔跟原著 當佢係獨立電影作品睇其實幾好

但我個人覺得套戲個尾收得唔係咁好
到最後Hugo跌咗落去就跳咗去Alita玩motorball
仲要已經話玩咗兩個月 跟住就完
好似收尾收得有啲hea

我反而覺得收得幾好
如果夠錢拍續集應該銜接得好

等緊5月出哥斯拉

裝備撚 最尾仲要2下收boss皮

因為ova係黑人禁制叫另一部cyborg保護自己點知極速俾ido收皮，包括自己

而蟲蟲頭響ova 既廢墟單挑已經死埋

可能金馬倫諗住慳多個cyborg cgi budget就將蟲蟲頭同保鏢功能角色二合一

不嬲預計都要有咁高吹咁高先迫到人課金

但係我覺得銃夢好好睇

我睇完套漫畫
覺得個電影trailer 拍得好麻麻

我都覺
利申冇睇過漫畫

btw 如果係我拍
我會一開始就拍左死亡球 (me 睇台灣版漫畫)
跟住先講返主線
最後男仔死亡做結尾

Lego movie大收後係咁拍
但真係越拍越爛，batman都夠廢，忍者直頭唔洗錢都唔想睇
第2集仆直係必然

我都無睇過漫畫

lm

算啦，預咗無，唔好咁高期望

trailer真係唔吸引
唔會有人話好睇我都唔會入場睇

夾硬整條感情線穿梭真係好反感
啲鬼佬硬係唔撚化

好簡單直入主題成長打boss，唔好係咪都溝啲感情線落去，整個觀感集中好多

講真我個人覺得套戲劇本唔係大問題
唔收得最大原因係將Alita變cg人
其實個劇本電影來講已ok
將Alita變左cg人套戲定位變左動畫唔係科幻片又唔係
到家下我睇銃夢電影係想Alita拍成用真人化身唔係家下個淨大眼cg人來

依樣嘢應該佢係想突顯主角獨特同埋忠於原作造型
係就係怪啲，但都接受到嘅

巴打未睇就知劇情 厲害

無睇ninjago，覺得Lego batman好有娛樂性，
票房差主因係華納策略錯誤，續集上映遲首集5年，
兩部外傳進一步消耗Lego系列新鮮感，
本身市場預計Lego 2票房只係同當年馴龍記2跌幅差唔多，
但估唔到結果係同Ted 2類近，海外市場亦都唔樂觀，
可惜華納動畫仲未打得響個招牌

我以為套劇主講摩動球
入到戲院發現個故事唔係我想中嘅運動電影
感覺被人欺騙

一開始隻眼係有啲趕客
睇完幾鍾意

依樣係金馬倫亞凡達情意結，以為當年Ｄ人受隻藍色外星人就照辦煮碗咁攪，
但咁整Alita做cg人真係唔配合囉
其實之前套魔獸依類cg溝真人係美國都唔收得
家下銃夢都收得唔好都幾証明左家下拍依種戲美國市場唔受架喇

睇番warcraft budget 160m 當時美土直頭得47m, 全球收430m但計埋其他cost都要蝕30-40m , 續集就接近唔使諗住拍

唯有希望各大美土kol同forum打手式唱好alita

如果唔係續集無望

好方面睇係warcraft響rotton tomato得77% popcorn , 而alita暫時有92-93% . 希望大眾口啤扯番高票房

唔知係咪淨係掛占士金個名
好多大導演都淨掛個名之後比啲門生去拍

銃夢唔算
睇花絮見到占士金馬倫都成日去片場睇
唔似溫大導監制個d

咁同warcraft比呢套點計都好得多，warcraft個故重垃圾，而且連打鬥場面都欠奉，最記得大戰麥迪文d石像d cg 垃圾到

根本重點唔係咩cg溝真人收唔收得，而係套戲本身係拍得好唔好

阿凡達夠係同一樣題材一樣大收特收

銃夢如果係以漫畫改篇既標準黎睇合格有突
但係賣住占士金馬倫個朵同佢d經典比，重要好似d傻閪咁瘋狂打飛機咁就完全唔到個個位囉

我都想睇續集，集氣

avator 同warcarft, alita 比
響cg+真人戲好撚收得有幾樣野掂
故事一集過接近完美大結局
金馬倫做導演睇撚住個場
同埋有訊息俾觀眾，就係宣揚環保

我就係打飛機既其中一位，但絕對同意以金馬倫standard黎講alita未到avator級數。 尤其係劇本真係有d位交代得唔好。 ido前妻轉死性，hugo線，ido 180 轉變俾alita玩motorball , 所謂"boss" 戰 同open ending算係瑕疵

只係希望依d瑕疵影響唔到alita帶俾觀眾暫時最好既日本動漫上銀幕既享受，票房大賣而有第二集

成套野都無槍點解叫銃夢？

大陸佬都未開始上映就好難講

Its look fatal

個樣唔討好，冇計

中肯
但因為咁
所以好想續集係金馬倫親自操刀
整番好啲啲storytelling元素同故事深度
希望竹見到alita可以上到經典嘅位置因為佢個角色真係好討好

各有各好啦
如果比返占士執導
打鬥場面就無咁好睇

最近有時間睇套戲
諗緊睇統夢定冰天動天
大家點睇

銃夢

如果早七年左右第一階段做埋其中一個系列 但唔將佢咁早放落復仇者 鋪到第四集先加入成件事可能會好好多
依家中和哂階段先拍 一下就加入做埋主力救世界 好難有感覺

係 預 呀 屌你老鼠

大陸未上
大陸都坐抵億計啦

但美國市場都好重要
雖然我都唔明點解美國電影市場咁大 真係多過其他發達國家幾多

講咁多其實根本就好普通

Wonder woman做就差唔多
搵個又殘又舊又肥既去 真係唔好咁多廢話 第一印象根本最重要 呃到人入去都好過冇人想睇

都唔知第二第三集點算
舊人冇曬
得佢自己一個carry套戲

套野其實劇情好垃圾
但視覺效果極佳
我係因為占士金馬倫先入去睇
而唔係因為套漫畫入去睇
我諗應該唔少人同我一樣

原過其實睇完ave4 唔睇cm又唔係好夠喉 唉

兩種唔同口味。
中菜
西餐嘅分別

劇情我接受到
應該係因為同pacific rim 2、star wars 8呢啲比較，劇情完勝

pacific rim 2 直頭連機設都食屎
無哂1 0個種笨重，慢慢一半拳大大力車落去既感覺

star wars直頭消費緊lucasfilm幾廿年積落既品牌效應，fuck you disney

我寧願要銃夢都唔要阿凡達

女角支炮未出黎

阿凡達本身完得幾好
alita擺明吊你癮

日本上左未??佢地自己野 應該好支持掛?日本票房雖然不大